# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-13 14:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-11 19:16+0200\n"
"Last-Translator: darkx <xatierlike@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"
"Generated-By: Babel None\n"

#. style-info:tap-space-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Tap <div class=\"webxray-kbd\">space bar</div> to edit this style."
msgstr "按一下 <div class=\"webxray-kbd\">空白鍵</div> 以編輯此樣式。"

#. style-info:style-change
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "style change"
msgstr "變更風格"

#. mix-master:too-big-to-change
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "That element is too big to remix. Try selecting a smaller one!"
msgstr "這個元素太大了不能用來混搭。試著選一個比較小的！"

#. mix-master:too-big-to-remix-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid ""
"<div>That <code>&lt;${tagName}&gt;</code> element is too big to remix. "
"Try selecting a smaller one!</div>"
msgstr "<div>那個 <code>&lt;${tagName}&gt;</code>元素太大了不能用來混搭。試著選一個比較小的！ </div>"

#. mix-master:deletion
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "deletion"
msgstr "刪除"

#. mix-master:replacement
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "replacement"
msgstr "更換"

#. mix-master-dialog:rendering-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "What You See"
msgstr "你所看到的"

#. mix-master-dialog:html-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "HTML Source Code"
msgstr "HTML 原始碼"

#. mix-master-dialog:title
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Remixer"
msgstr "混搭器"

#. mix-master-dialog:advanced-source-tab
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. mix-master-dialog:skeleton-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "What Your Browser Sees"
msgstr "你瀏覽器所看到的"

#. mix-master-dialog:basic-source-tab
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Basic"
msgstr "基礎"

#. uproot-dialog:view-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "View HTML Source"
msgstr "檢視 HTML 原始碼"

#. uproot-dialog:html-source
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Here's the HTML source code of your remix."
msgstr "這是你混搭作品的 HTML 原始碼。"

#. uproot-dialog:publishing
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publishing..."
msgstr "出版中..."

#. uproot-dialog:success
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Here is the URL for your remix that anyone can view."
msgstr "這個 URL 能讓你的混搭被任何人所見"

#. uproot-dialog:to-internet
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish To Internet"
msgstr "發佈到網際網路"

#. uproot-dialog:header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish Your Remix"
msgstr "發表你的混搭"

#. uproot-dialog:intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "There are two ways you can publish your remix and share it with others."
msgstr "有兩種方法可以讓你發表你的混搭並和朋友分享。"

#. uproot-dialog:error
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Sorry, an error occurred. Please try again later."
msgstr "抱歉，有錯誤發生了。請稍候並再試一次。"

#. uproot-dialog:view-html-desc
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Grab the HTML source of your remix and publish it yourself."
msgstr "抓你混搭的 HTML 原始碼並自行發表。"

#. uproot-dialog:to-internet-desc
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Instantly publish your remix to a URL that anyone can view."
msgstr "立即將你的混搭發佈為一個 URL 使每個人都可以看到。"

# 94%
#. command-manager:cannot-undo-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Nothing left to undo!</span>"
msgstr "<span>沒東西可以重做了！</span>"

#. command-manager:redid
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Redid"
msgstr "重做"

#. command-manager:executed
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Executed"
msgstr "已執行"

#. command-manager:cannot-redo-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Nothing left to redo!</span>"
msgstr "<span>沒東西可以重做了！</span>"

#. command-manager:undid
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Undid"
msgstr "還原"

#. key-names:RIGHT
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "→"
msgstr "→"

#. key-names:UP
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "↑"
msgstr "↑"

#. key-names:DOWN
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "↓"
msgstr "↓"

#. key-names:DELETE-MacIntel
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "delete"
msgstr "delete"

#. key-names:ESC
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "esc"
msgstr "esc"

#. key-names:LEFT
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "←"
msgstr "←"

#. key-names:DELETE
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "backspace"
msgstr "backspace"

#. command-descriptions:quit
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Deactivate goggles"
msgstr "停用 goggles"

#. command-descriptions:remix
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Replace/remix selected element"
msgstr "更換/混合選定的元素"

#. command-descriptions:help
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "This help reference"
msgstr "這是教學"

#. command-descriptions:css-quasimode
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "View/edit computed style of selected element"
msgstr "觀看 / 編輯計算所以選的元素風格"

#. command-descriptions:undo
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#. command-descriptions:dom-descend
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Descend to child element"
msgstr "下降到子元素"

#. command-descriptions:remove
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Remove selected element"
msgstr "刪除選定的元素"

#. command-descriptions:uproot
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish your remix"
msgstr "發布您的混搭"

#. command-descriptions:dom-ascend
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Ascend to parent element"
msgstr "提升到父元素"

#. command-descriptions:redo
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Redo"
msgstr "復原"

#. dialog-common:close
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. dialog-common:nevermind
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Nevermind"
msgstr "沒關係"

#. dialog-common:ok
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Commit changes"
msgstr "確認修改"

#. dialog-common:product-name
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "X-Ray Goggles"
msgstr "X-Ray Goggles"

#. input:unload-blocked
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "You have made unsaved changes to this page."
msgstr "您在此頁面還有未更動的修改。"

#. input:link-click-blocked
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid ""
"If you would like to follow that link, please deactivate the goggles "
"first by pressing ESC."
msgstr "如果你想要跟著那個鏈結，請先按 ESC 關閉 goggles。"

#. hud-overlay:and
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "and"
msgstr "與"

#. hud-overlay:pointing-at
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "pointing at"
msgstr "指在"

#. hud-overlay:focused-intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "You are on a"
msgstr "您正位於"

#. hud-overlay:id
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "id"
msgstr "id"

#. hud-overlay:ancestor-intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "It is inside a"
msgstr "這是在一個的裏面"

#. hud-overlay:element
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "element"
msgstr "元素"

#. hud-overlay:default-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Web X-Ray Goggles activated! Press ESC to deactivate.</span>"
msgstr "<span>Web X-Ray Goggles 激活成功！按 ESC 關閉。</span>"

#. hud-overlay:with
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "with"
msgstr "和"

#. hud-overlay:class
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "class"
msgstr "類別"
